有冇巴打可以借架車黎揸

小弟啱啱攞左P牌
但出面通常都唔租畀P牌仔
有冇巴打可以租架車畀我
你唔放心可以睇住我渣
我純粹想試下自己渣車兜下風

我有咩好處？

我住港島區, 如果你都係就更好
方便大家交車

傻傻地

俾返租車錢你

你傻架？

用幾千買架都得啦

傻人就咪揸車啦

計埋牌費,車位,維修就唔止幾千啦
我想間唔中渣下啫

補鐘咪算，有咩花左，我屌唔屌你好？

補鐘貴到傻
借得黎渣就好小心啦
大家互信

借你女朋友黎揸下先

互信

花左咪賠返
俾按金你
出面都係咁租畀人
只不過唔租畀P牌

On9 又係死窮鬼

去二手網私人租車啦

借條女我屌下得唔得

過左一年先好揸啦

棍波？

你無車 比錢借我架車黎揸 我可以睇住你揸

咁不如 我無女 比錢借你老母黎揸 放心 齋揸唔奶唔插 你擔心都可以睇住

無錢就咪撚學人渣車啦

我係棍van牌

其實成年冇渣咪仲加危險

你都on9, 攞自己老母比喻做架車

傻仔，岀部1500cc玩啦，網上借，如果認真，你應該去驗下個腦，互信

係人都做過p牌仔，明白樓主既困擾
我借我部車比你揸，tg再詳傾

你交低十萬按金，我就借比你

我借呀
窮鳩h車

介紹兩間租車公司你
安濤
立信
P牌都租得
按金一萬內

喂老友借個火黎
喂借啲錢黎

妖

借間屋黎住下丫

難分真與假

落機鋪渣下灣岸咪算囉

要買咗車 政府先計你一年起甩p牌

認真答你，車就唔好問人借喇
尤其是朋友更加唔好問 上面有巴打都講咗
整花咗屌唔屌你好？你話賠講就易啫 但要收你幾多錢好？車係人哋嘅你撞到人又好車又好影咗相又好咪又係麻煩到人哋幫你執手尾
唔借俾你唔好覺得係人哋小器，係因為大家都有p牌過都心知p牌手車幾信唔過幾唔放心的，更何況好多人都當自己部車係自己條女咁，你又會唔會借條女俾人執兩濟？

樓主可唔可以借伯母黎屌？

覺得樓主無問題，有d人使用率低唔介意share car 同share expense
傾清楚d clause咪得囉 連登仔真係好撚小學雞

利申，我都想租車 九龍區

借就唔好，租無咩問題，舉個例，花左撞凹就set墊底費$10000, 租車果個比，再over就車主claim保險。。etc...

btw P牌手車真係好垃圾，坐過幾個P牌frd車

線呀牌呀路呀都未識睇

on9仔

大家小心
睇樓豬之前d post 係5p狗黎
可能係偷車賊

會唔會玩車震 un鳩爛個sunspension

邊個冇做過P牌？

搵D無咩人無咩車既路 就OK

咪撚on9啦

唔好理上面班人啦
我借

我想出租，但架車壞冷氣
你肯租，我唔介意坐埋喺樓豬隔離教下你

借條女黎屌兩下
真係兩下
唔口爆唔內射
大家互信，ok
會俾低兩舊按金你條女

屌你老母

話說我係第度讀緊書，另一個香港人就日撚日問我借車，話要用黎練棍波，屌那星老撚奉咩

唔借俾佢嘅時候，佢真係可以厚面皮到Whatsapp黎催你 真係吹撚到漲

利申，純發洩，唔是屌樓豬

我fd叫我揸佢部車我都耍手擰頭
Hi花/撞，朋友都冇撚埋

真係垃圾

睇住你揸=一齊死

不如去搵d有牌補鐘

有興趣嘅 可以傾

痴線佬

樓主留個tg，我借車，你借你女朋友比我

樓主唔驚
我借！

拎五千蚊求其上28car買部啦 借

你1萬蚊出部舊到爆既自己揸
夜晚泊係街
揸幾日劏左佢
都可能好過你問人借

撞左你賠? 你肯賠又點?..........
賠得幾多?
知唔知換個鈴幾錢??

架車我憑自己借番嚟
點解要還

借條女黎屌下得唔得？有你睇住，大家互信，時間可以再夾

真心 試過坐幾take先 pass 同事部車 都有得驚 手車好唔定

claim爆保險你賠？

你都on9 開post問人借車

攞你老母比喻咪攞你老母比喻囉死窮閪

有時幫手近距離渣一陣okay ge 有時無位泊都無計
最多慢慢渣讓人行先唔好咁進取
如果無信心都咁 考個牌都用唔著

如果你條女有e cup 以上又有石原里美樣
又可以比我中出一個月
我借架車比你玩兩日 十皮按金免上期
利申 棍波MR FR 任你揀

P牌仔一開始冇路面意識，犯少少錯例如行得慢cut線搞到人要避你，隨時俾正義撚1823等重考，搵frd/出面補鐘師傅補鐘最實際，唔係考車補鐘，係路面意識補鐘，練吓點睇燈睇路牌點樣cut線點樣匯出匯入

話俾你老婆知

報串先

好想借比你 幾時得 我洗埋車開到你屋企樓下 可加錢比你

我男但有石原里美樣 大隻
比你中出OK?

可以 pm me

咁你可唔可以借個屎眼黎屌？

認真可以 pm me

巴打可唔可以借條女畀我揸
你唔放心可以睇住我渣
我純粹想試吓揸吓波屌吓閪
我借架車比你你借條女比我
你揸幾耐我揸幾耐
大家互信ok？

我有部舊寶馬唔渣 樓主不如拎走佢 幫我坑返個車位

3狗9唔識7 同人講互信

借前=互信，會好小心揸唔會撞

真係撞左=下唔係呀hi 花dd 咋wor，咁都幾千蚊？

借條女嚟屌下
會帶套，唔放心可以睇住我屌
會俾返錢你

互信？ 真係人唔笑狗都吠

石原里美就係我老婆

有撚，不了

你試下，推爆你

正正經經買架97 lucida 翡翠綠啦

補過鐘，其實乜柒都學唔到，係有個人睇住你同佢可以踩brake 咁

有朋友問我借車我都係咁答
其實男人老狗大家都知車＝老婆，借得人車你要借返你老婆比人屌吓

本身有意識例如cut線匯入識得畀油加速就唔洗點學，冇意識例如cut唔到冇人讓就越收越慢等運到嘅嚇死你

巴打認真？ 想接手 利伸唔係p

買車唔貴 養車先貴

巴打係咪真心 想接手x2
靚仔既可以放比我

Ok, pm me

有免費車 召喚乞衣們

互信你老母